hi 淡友 (627)

繼續

做緊碗 牛得

升未呀 悶到訓着啦

上午昆人入牛 之後下午插 咩玩法

妹到幾時..

開船，先取274

潛水艇？向下開既喂

妺到星期五

磨到你冇晒意志走晒貨先爆邊

上啦上啦，270 樓下 +，阿婆都識玩

升返了
入牛先

大圓底 牛得啦

338沽騰訊巴打摸曬頂

有無過夜熊

牛啦重熊

散戶指數又變返牛熊兩邊

良心大户

好大支棍

一支接一支

成功妹上40點

妹多格比我啦 ,2格就收手

又中
但無走淡

唔貪心

係都唔比你

無妹到,27041果陣走哂

今日妹圓底 引熊引到出曬面牛過

朝早假升幾棍扮明引牛

聽日數錢

一如我所講，升勢已完 我個名開始贏返錢

暫時 牛熊都仲係50 50 冇琴日咁一面倒
今日繼續企下先

牛軍最後逃生門！

熊軍死不悔改

同我大大力沽盡佢

個市悶到

Qq

Qq收daylow 得唔得呀，頂住呀

又係啊爺搞事
港資股明明升得勁

跌都低開高收，擺明回調啦驚閪咩

過夜？

勁假時段又會抽番上去

再次冇方針 仲係50 50 冇方向 3點22分 好唔好沖入去玩30分鐘呢.........

熊軍大船已滿

終極撚狗

沉得

牛軍請䀆快悔改

唔通月尾轉倉位就 269-271？

大竽與我牛同行
熊熊應當侮改

其實唔撚 已經睇到方向啦 隔左成個月 係時候入場

三點半準備一大棍

吽吽吽

沽多D，沽多D

點對得住你個username

牛軍全速起航

重熊佢老母

連登牛熊比例 50:50

屌你上星期四先話269依啲位有機會山頂開牛

跌完，牛軍進場

27000 again

呢到風向轉得快到

打和啦super

好亂
唔知牛過定熊過

今日個市同你個名一樣

熊 熊 哈

最後半個鐘 大芋真係好撚識玩

270企穩左 幾日 你話牛定熊丫拿

super!

牛

無事發生過

跌機會大 好似做咗雙頂

跟升唔跟跌 大戶倉底係好倉
大戶要升個市無得唔升

係雞係公廁！

點睇都係雙底

熊啦

今日係咪冇開市

牛啦

今日都無開過市 大家咁緊張做咩姐

今日唔升唔跌
打和 super

屌佢老味
香港啲大戶正一仆街黎
係又托唔係又托
睇下你班仆街逆市可以托撚到幾時

尼排都好多十字

同大芋對賭 係唔係傻左

唔好跌囉 升得幾耐

班大戶真係傻撚左，晒咁多錢托上273
有閪人接你啲貨咩

收市升2.75

升撚硬

又升，好友今日補時階段小勝1-0完場

咪臭閪囉
夠疆咪拎晒啲錢出黎幫上面班蟹軍鬆綁囉屌

琴晚268牛完冇得輸 擺撚到280

指數 CALL PUT 磨死人

升0.01%

月供熊 控制注碼

爆升2點收市

諗到個發達大計! 成日市尾競價都抽上....聽日開始日日係市尾就all in大期, 抽高就走, 賺錢就係咁易!

牛軍已完全勝利

臨尾想過夜 掛唔到單 算了

輕鬆打爆大戶

日日都有股災，好刺激

跌唔落。仲硬淡。唔明淡友咩心態？

日日100點波幅食幾格就走，日日M 記都可以加大 !

唔係係下面升上黎都雙頂咩睇法

升就雙底
跌就雙頂

每日升2.75點，六年半後就會突破三幻四高位，上！！

消磨意志

聽日開始爆跌直至期結好唔好

我feel到今個月月k係十字星

258

我想市跌，但係見倒連指咁淡，聽朝一開市走左啲熊先，唔多對路

我好唔鍾意你個名.....

結論，任人噏

日日都妹下妹下，玩到2046

270企到咁穩吾系吾牛吖嘛 牛佢老母實冇死

熊！熊！給！

勢已轉, 258見

當人人以為唔會升 就係爆升時侯

feel 到聽日會跌

其實外圍吹既風都好差下，得港女咁獨當一面

夜期爆升中

好快倒跌

其實唔係
歐洲同美國都好硬
特別歐洲
德仔又deep緊v
真係dkgh

牛軍又有得high

跌

棍上，夜D再配合美股開波 大爆升，聽朝至少273

太多廢淡，升!

大棍大棍佛上去

挾到年30先放過熊軍

跌....

成班不知悔改，起碼挾到牛三

有冇人覺得個市升得好鬼

建議淡友 可以將蟹貨當利是送俾人

但外媒都一日報一兩個新獲
香港仲係講緊黎黎去去果幾單
好多野都避重就輕左

牛過

你覺得投行既大戶係睇全球新聞定睇香港d 19 新聞？

今日跌唔落 其實應該要走淡
但我無做到
算數 聽日升就走

話咁快就差吾多升成百點

就係講香港傳媒都會控制埋風向
你話香港慘唔慘

😂

不過又咁諗，美國佬停擺關香港咩事？英國no deal brexit 又關香港咩事？
唔係所有懷消息都會同香港有關既

有冇熊過....

有，拎埋父母mpf出黎熊

聽日27400， 不服來辯

哦

gun左 聽日睇樓

跟左 買左部數錢機聽日用
#興趣數銀紙

點搞呀布神
又話升又話熊，幾時加密比下堅料

大戶日日撚
悶唔悶

好窄 日日268-271

同我升撚盡佢

夜期牛三

但估唔估到係兩點咁多！

升乜撚呀dllm

岩先大棍咩事

大dodo好似出左po助攻

夜期真係未落過黎

還我千跌！！！！！

跌啦好嗎...

267 沽.... 夾死我啦

又山底加沽

咁跌啦好唔好 大戶...

唔知做乜，呢兩日好倉成交多過淡倉好多

咁即係點... 係咪冇267 啦

好 287見

267=今年底

唔知阿
我求緊神千跌

267 再287 okay？

287完267就得

comeon

271咁低都吾加call 到280又話冇位

之前淡倉多＝大戶要夾上殺淡
呢2日好倉多＝大戶建緊好倉

所以＝升

總之系吾柒撚系都系升 牛佢老母訓身 280睇樓

晚晚都棍上，真係升少晚都唔得

今晚實暴跌

估十次實會有中一次

繼續熊！熊到3幻點

agger, 唔係點升

夜期+1大法

逢低買暫時都係無得輸 真係大跌轉勢先另玩

夜期又爆升

276，啪啪啪~
276，啪啪啪~

miki 金鋼棒

今晚實跌番 冇有怕

聽日就殺275熊

夜期倒跌 !

比你呃左 等我介開心左下

淡淡真係玩完

轉投牛軍已gel頭

好氣沖天仲未夠，275

又夾過，淡友頂唔頂到過農曆新年

夾淡夾淡，夾到年三十晚

美期大升200點!

跌唔落

淡友審判日

Day low 已見

牛軍

過年都要輸錢 仲要升市輸 慘到一個點

今次淡友gg了 大DoDo親領牛軍

夜期開始暴跌了

桃爺打哂丁

期結大哂

上得番247再沽過

重上269

牛市

夜期來了，似乎有大件事發生

美期因咩事下午升上來?

美股直上...

250見

做淡友慘過做狗

呢幾日大芋真係畀曬位落車同反手

但都冇用 因為冇人知聽日升定跌

繼續熊

我知 聽日係升

等睇日市回完再升 收市又抽高，日撚日都係咁 呀婆都識賺

呢d升市易玩過之前狂跌

利申 硬淡

Molamola
淡友玩完

逢低加___
請自行填寫

逢高加沽
熊熊哈

屌

280

大户要升

今晚太誇張 唔太傾向做好 無乜事訓教好過

247即刻到頭行，轉勢好現象

做淡友畀人夾到變公公

由其盤前沖到過哂龍

話左實倒頭行
熊熊哈

走鬼呀 !

咪high, 唔係又挾爆你

有無機轉燈呢

升佢老母啦

請勿靠近車pj

門

又v

俾返d錢我

班廢淡呢
牛牛吽

24450 +1

Deep 條撚咩

無晒淡友

應該要跌了

gun +5

冇加密

各位淡淡聽日唔死上返柱香比大dodo

牛市，跟

準備好V彈

跌緊d乜

唔知會唔會v，但係都要多謝咗大dodo先

又俾位加CALL
多謝do神

Do神

跌緊麵神睇好啊

股災呀

Tvix 2日就27%

股災
大dodo

老母面 千古風流人物

+10

跟，大多你10張

又大V劇本， 早抖

熊佢老尾

好似呂布咁講
今日到27400
月底2幻8

大市低開 升到30min 降軌遇阻 半小時與小時皆待變格區 支持位仍然係268 向上頂望27250 （小時bb內）
繼續range 內上落

貼272沽 貼268 call 穿一邊止蝕 反手

冇咩睇
字都省返

大dodo唱好，今日會唔會跌番5，6百點

今日係牛市

今日係豬市 好友再見

辛苦晒，ABC巴

牛市升500點

今日掂一掂275引熊

點解個個都睇升=.=

要自燈
不如繼續妹啦咁

熊熊哈

牛軍受死 你估日日升咩

升比你睇

又係700 1299跌

大芋收貨

我估今日又係9:30收市 on9市

吉一吉275熊就會跌

一隻1299跌成53點

勁假垃圾到

得返幾日，如果唔打算磨到期結，個市今日要行啦掛

得我真心牛?

美期升番啦

唔好呀

假膠熊

3幻8都有可能

又係開市買熊執錢時間

大芋呢幾朝都好好人 俾位入牛

升

千升

企穏270 了

升!

有幾多手足唸住轉向又手多左

領展破頂

長牛大賺

做牛軍gel頭咪算 熊乜鬼

無人睇淡 牛軍邊有錢嬴

棍落

開市扯哂旗啦 又撚牛軍

大户又玩燈制？

長針

大戶又托住引牛 熊軍又可以食完再食

棍上

qq好廢

大家都等消息 悶到

似乎轉多幾次燈先

決戰2幻7

27000呢個位真係好神奇, 磨左咁耐都仲磨緊

Call Put 通殺，咁磨法真係

磨啊磨

又跟上證

挽輪真係慘 磨到體無完膚

跌勢已成

Qq320

HSI牛熊証到底等到結算日唔賣

定係

未到期之前賣會著數D?

((如果上面兩個選項,隻熊個結算日個HSI都係26900咁計既話))

明明跌市 隻HSI PUT 自插3格

引申波幅下跌

又玩燈制

時間值 引伸波幅 同埋熊軍無女溝 個個走鬼

轉燈再插2格

平時我都唔玩牛熊，今次覺得佢會磨，只能夠玩牛熊

神奇數字270

究竟要磨幾耐

磨到期結

今日30,40點係到磨到2046?

市場欠牛軍一個交代 !

.... 我啲267 put... 係咪有希望啦

阿爺瀨緊屎港女都跌唔落

會磨到完場

交代左2000點啦 呢家比番個場熊軍喇

10點升棍

堅持10點前不做trade

10點點做棍=.=

難道10 點後又有機會

一棍棍打落去 今日熊軍主場

10點=棍
20點=大棍
50點=升/股災

又燈

我感覺一陣港女又會火箭式上升撚班淡友

..... 咁架咩...

Lm

QQ呢棍大到

連登係咁

好想入62035

100點 崩盤/大奇蹟日

10 點 冇feel
50 點 唔夠大
100 點 唔夠硬
200 點以上 大硬棍？

爺閪咪撚累事啦

個勢似

特價牛

埋臭系

睇阿爺就知要轉向啦
入熊邊有得輸

最近牛係邊

26800牛今日要死

正常港女要跌而家已經跌緊百幾點, 死都唔跌落去個後果係乜自己諗

好在繼續無買貨

跌多五十點~ 玩下牛仔先~

也咩爹

牛特價。快入
等b浪來臨

66108發達之路

港女我求你力爭上游

61007

黎料了已經

Qq 15min 有底背馳

又妹返上去

大棍升

即走

又返去270度妹

又引到熊

大戶為左玩鳩班淡友真係無所不用其極

大芋份人真係好好
開市入牛 收市入熊 玩左成個禮拜

HSF又去到轉燈位，CLS

269硬撚到 爆硬280 牛佢老母 今日破273

比人玩撚死喇就黎

熊！熊！哈！

大戶好似打緊交
大陸大戶vs外資大戶

Put爆qq 易玩過指數

我地係小點心

戒賭-第4日

跌唔落，大家睇路

跌喔, 你唔係put左咩

升唔上，大家睇路

跌果十幾點有咩用

無咗你叫春淡友少咗好多樂趣

窄波波，Call Put 都會死，引伸波幅大跌中

唔賭都可以叫架

d人不嬲都唔鍾意我架啦

可唔可以今日跌返3,5百點
跪求

cfu有對沖

求同

求下你 跌啦

求下你x2

理得人點諗

升返上27000先跌啦好嗎

大戶話個秘密你知
今日好倉成交好多
請放過淡淡

今朝咪上過囉，唔好咁貪心喇

我好玻璃心

冇走呀屌 俾多次機會我

奶ching咩星座

多好倉成交即係咩意思

唔好喇屌
成個月都沒比個機會我地呢啲廢淡

穿26930 啦

大戶會自己解讀

棍

大棍

268 牛rip

大戶你咁多好倉
係時候麻煩你平一平佢

天呀 落啦

又玩9淡友

一陣又咪上返270 劇本依舊

我已經唔敢PUT或買熊, 成鳩日咁樣跌落去一入淡倉就火箭抽番上去

大戶
我就黎比你玩撚死喇

來回棍

700大户328撈底成功，358在望

好大個V字

又關星座事

好想put qq

關事，例如雙魚就比較玻璃心

我雙子

嘩

好友: 26800咁硬 一定升爆
淡友: 27300咁硬 一定跌爆

1分鐘圖好大棍 咪呀

國家隊呢

雙子好鬼貪玩，然後係活在自己世界裡面，自得其樂

都話左會咁, 淡友等食屎

我

我又唔係幾覺

救命呀

夾死

咁獅子男呢

極牛食到10格走了唔玩了

又爆咗好多個袋，彭彭聲

大戶:四方八面好多資金湧入黎 就黎頂唔住喇

aggressive, 比較愛面子，不過心地好，具領導能力

唔覺

牛熊兩邊買左 等開邊

接得幾耐...

隊多幾隻熊嚇死晒廢淡就會跌

For reference only

賽斯：$@@-：？

轉燈

呢d市真係玩鳩死人，加埋就就過年，提早收爐為妙

準備落番去 熊軍上車機會

睇唔透升定跌

近牛遠熊 進可攻退可守

其實真係無乜散戶玩，大家都無乜興趣買野

洗唔洗妹到咁

都係唔入場住
企錯邊最少夾500點

如果奶奈仲未走鐵塔

下次方向未明朗 都係唔好入市 又蝕

唔好提啦

玩返正股啦 B浪緊

又手多？

上！

唔玩正股, 又悶又坐得耐
我鍾意激情少少

繼續淡 返晒本

戒賭-第4天

買D正股長線投資一下

6823

黎啦 玩小小 冇事既

Cls 市 齋升唔跌

阿爺大棍

700阻住哂

我唔鍾意做長線
又唔坐得
而家買又貴

你係魔鬼

入D超跌股

2018

2382

財富斬半之選

準備入put put

現代羅賓漢

5G手機一出 核爆式大升

開張期賺個m記加大喎

put is too early.等到27140 左大右啦

咪話，我真係有2018，前日買

明年今日 一定有100蚊
2018佢真係趺足一年
穿100果時入左2手 95走都走唔切

top 20 14隻都係牛同call

好多人繼續入牛 睇黎要買對家咬一咬頸 直接熊

不孝子

熊已止蝕

又係你呀陳生

咦又係你啊

唔畀係大戶牛？

一陣你會後悔

仲睇緊 係到妹下妹下

殘忍只需一棍

45-47公司一直有回購

唔識睇 牛算

叫人請我食仲快啦

澳門m記請唔起

你覺得熊已完:?

自己賺既有成功感

唔知啊，見步行步

輸就有

有冇巴打低位熊左 又高位牛左呀今日

唔通今日收十字星

左一巴右一巴

高位放左牛再低位入左熊

屌，師公呢鋪真係on撚鳩
12月開始就係咁講好話
盲既都知你想達成協議救市喇
爺閪仲唔食住上咩

忍住手喔

日日都行RANGE 26950-27050 幾時先完

佢都係被逼，再搞就連美國自己d嘢都賣唔出，拿拿聲結束貿易戰，夾手夾腳揾大錢好過

咁侵侵鍾意用股市做政績嘛
得返2年任期仲要救返自己D身家

好似好冇耐見沒事巴~

放生爺閪，他日必有後患
爺閪呢種生物一富貴少少就周圍搞事

唔好完，日日低買高賣爬格仔，日日都可以M 記加大 !

打贏中國民意要幾多有幾多

佢冇得揀，佢都係想揾食啫，搞瓜咗中國其實佢冇著數，國際政局其實係一個balance of power嘅遊戲，玩大咗會好大劑

溫馨提示 :今個月恆指收係27260上面定下面好重要

強國民意冇用，又唔係要食咗個中國

做咩要打殘中國，緊係要養住佢慢慢吸

騰訊

岩岩入熊10分鐘 食4格 即走 執1K
食返個paper lunch 多牛肉 多芝士慶祝

懷疑佢成為大戶眼中釘睇住嚟打

pepper lunch

跌未呀.....

Lindex 中期調查
牛軍
熊軍

睇個勢應該係劏近牛先再殺上熊
268XX果D牛好危

唔sick玩

得返啲正股

好努力忍緊啦

大賺左, 唔得閒理你地

熊汁緊2格

你唔見D高手, 勁人都無係到咩

得翻我呢個傻散陪你

好多傻散陪我

大家都賺錢走人

呀爺大大力

唔怪得輸死

日日好撚悶270-271

買100手牛/熊 炒1,2格都幾好搵

開市又爆上去啦喂

269 熊左

擺下遲早到

有輸未為賭呀

衰婆又周圍撩仔

收夠貨未 去下一站275啦

夾爆淡淡大行動

極限熊睇下有冇幾格執下先

336上呀

磨下磨下, 跟住就一野爆上去夾爆淡友, 大戶你有冇第二個劇本呀

沒啦，橋唔怕舊

牛佢老母

遠牛近熊

恒指呢排唔識玩 玩個股好似著數啲

有咩個股好玩易睇

唉 又想走多轉熊仔tim

175 +++++

吉吉都玩 俾大戶撚到呢隻野 就黎壞掉了個feel

依家買咩好？

起碼波幅夠

熊得

其實牛熊都係賭
點解大家唔去賭馬/賭波？

要升呢1兩日要升啦！如果恆指今個月收係27260上面淡友好大鑊

又入返熊 忍唔到手 玩多轉 今日收手

跌唔到 牛啦

要上275喇

巨棍上

應該一陣細棍上271以上收劇本

屌 嚇死 一野抽上 100

今日有排你驚...

牛軍上

牛氣滿佈

挾淡挾淡 挾到年三十晚

上呀

妹下妹下
想點撚樣

Gogogo

又要尾市夾一夾淡友春袋

再上100點醒下神先啦

跌先啦 加牛

又搞事

莫大棍

幸好有隻敗家的QQ 等多一格就走得

跌完啦

垃圾q

睇撚到就訓著 超眼訓 大戶比啲速度好冇

淡友好走 殺上去命都冇

你再叫扑暈你

佢升關我咩事

你叫完個下佢跌左

訓左成個鐘起身望下個市無行過既屌

呢排日日幾十點磨

升，但正股跌

跌 跌 跌

日日都咁悶

T星???

升呀唔該

273熊過夜！破天荒一次

跌未arrr

希望尼個係暴風雨前夕既平靜

求求奇奇

跌400 點夠啦

個市壞咗？

又想收270

屌你老母閪，妹撚完未

好心升唔穿273就跌啦

跌好未

事實上就係好多人話牛得 其實係想多d人買牛 等大戶買熊
但其實個個都揸熊 搏佢升左咁耐會插 跟住大戶就會一直牛 升返上33000

股災了

日日都係11點後磨到收市，執左佢啦

世事給你看透了

2 分鐘後爆落

你老未連續4日都係咁妹 個市中撚左風啊？

又吹水

升到黎呢個位
點睇都唔似會落

唔會掛

4日都係270度上上落落，扑野都會轉下位置啦屌佢

可能妹到結算

跌未呀....

好悶啊

妹到上三萬

你個野壞左呀

會！明天

sod時間停止

妹到聽日, 然後下星期就

700 RSI 30 call duck

今日係咁易收27100-27120

會唔會夜期向下收
夜期先隊返上去

30 your mother

會相反

屌 終於 執多1K 仆你個街 嚇足 3個鐘

刷金 刷左2K 舒服 今日收手
手汗都出晒 頂佢個肺 上一野 落一野

嗱，睇到野唔好講呀。

心靜自然跌

港股100%西市

一野產上去100+ 果下 真心屌出黎
好彩 堅持 執多 1K

完成目標 今日收爐

100手牛熊短炒？

贏了心跳

三個鐘前就話咗你....

個勢 而家走牛?

最後勝利 舒服

271

又中

入牛

50手姐 朝早屎忽痕食左一轉
中午食完Lunch 手賤 又入返場 之後心暴跳左3個鐘

莫巴棍來了

上車

GUN

好彩走到 岩岩睇返又升 聽日要入牛

車已開

今晚老美就怒升

175 call輕鬆執錢

西市唔過夜
不過我認同入牛

經歷一場拉鋸生死戰 互有攻防 冇人入到中路
及時跳船

5手熊過夜

熊過

一路好走

信我 會無事

輕鬆收dh

係咪真架

扮升 沽得

我下午出咗去，揸緊車冇睇市，結果收市又係差唔多位，個市到底想妹到幾時

今晚呀爺同侵侵傾掂數
聽日千升

期又扮跌

睇到d野同信念

禁低少少比你地一陣＋1大法，仲唔多謝大戶

有無人睇到我睇唔到既野 分享下

我睇到大戶聽日就收淡友皮

頭場日本ok?

佢有抽升 好彩QQ夠敗家撐住熊市

今個月可能仲會見high ~

鑽石能量270底

我波呢排好燈

日日都妹，好悶

Qq回氣姐, 回完氣下一口殺上340以上，恆指咪275

我都覺, 期結前要穿270已經係無可能既事

收大棍陽燭
照計聽日殺熊機會好大

富途资讯1月24日消息，原国家新闻出版广电总局官方显示，第四批游戏已经下发，总数为95个，审批时间为1月13日。其中，腾讯的《折扇》和《榫接卯和》两款游戏获批。

上批一個都冇，都可以爆上340....
今次有2個仲唔。。。

所以 今日我今日 收市前 無論多少都走晒D熊 廢事俾人劏

Me too

Rip

收錘頭 熊仔有冇害怕

富途話QQ有兩隻GAME批左

聽日殺熊機會：95%

price in -ed

牛軍high 未

月頭低位上黎都夾左2500點,淡友仲有冇乜好怕？

明知期結大哂 270一定硬到仆街唔比跌 仲要呢個時候入熊 幫你唔到wor

放心啦 升得幾多

一野裂口高開274

股王準備重上400

274 見

成功給予熊軍致命一擊

股王帶領港女重上三幻二

Qq牛

Call左700既聽朝數錢

有無聽過好消息出貨？

廢驚 搵唔到錢 260見

樓上都打晒靶

今晚牛仔比例應該會多番啲

一日都推唔到一個POST
個個都離棄晒呢度

等我走左牛先出ok?

細路都唔會玩

嘩屌, 學校教材黎架

磨市磨到個個訓晒姐

有冇人準備qq 340以上加沽

唔怪得會批

300 見

咁都算game

以為乜嘢大作

即刻轉行做youtuber 日日玩呢兩隻驚 炒紅佢

市場係唔會理咩game

折扇：移動的扇子博物館

壞消息當好消息炒
而家有假狗消息，聽日28000 唔難

太保守 至少290

夜期已經首先爆上天花板

屌你老母, 又爆升

笑了

Bingo

+1大法 又成百點

廢淡日日望跌日日比人挾

大家話聽日275熊會唔會一開市就死

發現開始有淡淡棄熊

你企邊邊架
一陣又話280
一陣又話沽得

27150追 +2，等埋今晚美股 ，飛上天

牛市咁快翻黎啦？
dodo 破燈之作

執錢黃金機會 諗多兩諗就無

如果次次都批呢啲驚比700就好了

沽得熊仔
入得牛仔

每隻驚升十蚊，一千QQ不遠矣

qq 開創新潮流 新類型game 極好消息 明天爆升

好倉但有少少極熊諗住食下波幅
聽朝應該熊毛都冇條淨低

冇人玩，收入大減
見30

2019 係功能性遊戲既世代

期指升緊了 明日不問價 入牛

牛過夜又贏

qq put 未走 睇黎又要變牆紙

咁早就棍上，大户今晚應該好落力

想知這角碎花 只裝飾你的 堂皇神殿麼 可曾被你欣賞過

聽日開市不問價反手入極牛啦

仆街q put又輸

似樣喇今晚，外圍配合升，加qq好消息，聽日應該收275皮

QQ劍指476

熊軍永不滅

幾時1000？

鉛氣股評又更新左

全面睇好

多謝爸打喝住

牛籤買牛

啲熊熊

又係昨天劇本 一開始爆升 之後回番哂

大手揸緊，反手揸埋美期，粉絲定魚翅睇呢次

你有熊熊

唔係仲戒緊咩

我無貨

賭仔竟然無貨

仲唔俾我捉到你屈我

又話唔賭

升買牛make sense

牛還牛，小心藍燈籠，呢排升到傻

熊完已完

牛一尾聲，牛三可望

夜期自己陰跌唔知做乜鳩

回番了

大戶都覺得兩隻game係垃圾

牛市完就到龍市
最少50000點

認同，今日入左隻恆大2021到期，息又高又安全

我無貨呀
有朋友有put姐

叫佢有心理準備挾到年30

我都覺垃圾 蝕錢game

好耐無講過
求下你跌啦 唔跌我點入貨

戒賭第四天

哩啲都好意思同人講係game

笑丫，聽日你就會求Q 跌俾你入call

同我升盡佢

平心而論 垃圾就係垃圾

嚇我唔倒！今個月恆指夠膽企係27260上面收我就唔夠膽沽啦

放心，一定到

到時就係大手大手掃貨

我唔信！大牛市咩

276就大牛市

唔明你想講咩

龍市

牛三喎清，小心呀

跌未...

支港美幾時嚟個大仆街

個個望跌，即係仲有排升

個個望跌，即係就嚟跌

俾盡夾到 274 殺埋啲熊

可以假突破！最尾嗰日只要落返27260下面就得

諗住拎份首期聽日all in 牛
分分鐘住大一倍

依家入定long call聽日收大錢

lindex咁high又好易出事

咩棍嚟

德拉吉講廢話?

玩完了

搞咩

終於交番個場俾我哋熊軍

美匯

又升返喇

牛車埋站俾人上車，之後開車

次次大棍落都會升番
我就唔信俾淡友走

上到273當你贏 根本272阻力大到爆

無方向

275熊 已入

下個月睇樓

收市入左50手274熊

274熊

熊仔全面進場

牛軍都攰了 交返個場俾熊軍high返兩個鐘
12點準時棍升

Commerce Sec Wilbur Ross: The US is 'miles and miles' from a trade deal with China

熊熊哈

剛剛收到HSBC退返上年既經紀佣金

名義交易量（百萬美元）
每百萬美元回贈額度

第一級 40 $2
第二級 100 $5
第三級 200 $7

而家開一張港期..等於幾多交易量

夜期肥水到 老美落都咁硬
大戶又派

夜期棍上

On9道指跌成百點夜期仲可以升緊

夜期無乜用

升撚夠未啊屌

做市

今日太多利好消息 我隻熊要玩完了

273 274 定係 275？

假跌
牛佢

不嬲跟升唔跟跌，一陣美女上番，夜期就大棍上271 272收

272 273 先岩

又真

V

巴打準呀

美女

期結大9哂，今個月唔會穿270架喇，就算比人質到落269 都唔會頂到半日又托番上，今個月理想就收275,最少都271

好撚野 dllm

gogogo

給我往死裡升

美女龍5呀

274熊 頂唔頂得住

大戶short put左 266 268 270 唔會穿架la

Thx ABC巴

打埋275-276我收工喇

美股跌 夜期升

夜期幾L勁，跟升完一段，冇視美女轉燈，一陣1點前美女唔升番 就自己再抽多下上去

差唔多喇，美女應該就玩燈制，夜期又可以跟升上272收

熊左的手足大家點算

等收屍

太太易玩了

大芋最近真係好積極派錢

唔敢話日日，但一個星期都4晚係咁，多謝大戶

嘩嘩嘩，天降銀紙咁，上呀

投機 最好 全港靠賭~
由今朝早要撈 變到唔駛再撈~

收Night High

Last棍 27269

嘩，可以再假d

跟升唔跟跌，我都服咗大芋

call 證監啦dllm

唉 我啲熊

又升乜撚...

原來重係咁多人買熊
咁我d牛揸到幾時先放得

真係CLS，不過今朝大戶真係畀曬位大家cut，好彩你有走，無走就真係無辦法了，聽日打硬273

去Page 37睇睇，ABC巴有list到線位同上下BB位

夜期倒跌 !

搞咩 ?

聽朝劇本
Qq大爆升 恆指夾上274

仲未買牛點算好

Off-black巴 拉返我入一入淡友Group

傻仔熊過，勁升呀今日

終極小圈子，散得

索羅斯狂轟中國：促美國對華貿易更強硬！

燈神做咗淡，熊軍睇路啦

重倉牛

睇嚟介硬牛皮夾到期結

索羅斯係大師兄定二師兄 都唔係好記得佢個朵

Momo買牛

侵侵： ok,即時結束貿易戰

今日一係275一係265好唔好

打和273 la

平開升少少收，撚到月尾

qq 今日350

癡線

28000 今個月，一日升1000點。
已大手揸 Q牛320。
不要騰只要信

係咪眼花 期指27400 美股都無乜郁

27444

大戶表示要隊冧重熊

放過我啦

比盡273
Qq比盡338
未驚過

淡友沒日

衰人你估咁易做，輸係報應贏只就好彩

始終死都要殺上去清晒堆重熊先肯收手

939就返7蚊

做淡友 轉倉 越轉越夾

開市入牛

見到273-280堆重熊日日都唔走已經唔開胃

要啦d put 又比人挾

熊死晒

開市入牛仲黎唔黎得切

覺得會棍落SAY個HI

重倉左

淡淡走哂 得翻你一個

越上只會越多熊，冇話多熊就要殺
12月個次條273熊bar夠長，最後都係冇殺
248牛都係

棍落比你入貨？

無大戶領軍

273

比我走貨
通常我一走貨就會跌
燈左成個月啦

熊軍最後走佬機會

27282
不死牛傳說再臨？

275熊頂住
血肉長城

友邦qq冇壓住個市
今日應該唔洗磨

震緊

熊會在0930全止

已止蝕

都話挾淡挾淡 挾到年三十晚 下年先沽啦

無錢過年啦

開市比機會走 熊好走啦 換牛車啦

same 40k

準備今日大波波

逃生門！

700穿335啦

做牛軍就數羊幾錢 熊軍就數剩翻幾錢

開車

273準備RIP

今日2幻8,期結3幻

Qq批左兩隻不知名game升around1%
咁批左pubg mobile會升幾多